連登有冇人又係雙姓人？？？？？？？？？？？？？？

我雙姓歐陽

哈哈

笑撚左

我四姓刁李魯毛

我姓愛新覺羅 四姓